1750大公報下有懷疑狗隻

冇口罩
唔講野
戴耳機
禁電話

試下唔小心撞跌佢

咪捉鬼啦